［突發］黃之峰衝入政總反國歌法

黃之*鋒

《國歌條例草案》今日(23日)在立法會進行首讀及二讀，曾因為衝擊俗稱公民廣場的政府總部東翼前地而被判參與非法集會罪成的香港眾志秘書長黃之鋒，早上與香港眾志主席林朗彥、成員周庭等人，衝上政總東翼前地花槽上示威，反對國歌法立法，並與保安衝突。政府發言人強烈譴責香港眾志成員今早闖入政府總部東翼前地，指事件導致一名保安受傷，行政署已就事件報警，警方亦派員跟進調查。

早上約10時，黃之鋒、林朗彥及周庭等人，帶同梯及橫額衝上花槽，保安立即要求他們離去，並衝上花槽阻止他們掛上橫額，雙方糾纏期間發生拉扯，又一度爭奪該幅橫額。林朗彥叫咪要求保安放手，保安就要求香港眾志的成員離開。香港眾志堅持把寫有「不歌頌的自由」橫額掛上花槽上的旗桿。

林指，政府應中止國歌法立法程序，並公開諮詢市民，不要將國歌法刑事化。黃之鋒就指，選擇在該處掛起橫額，是因為政總東翼前地三米高圍欄所限制的自由，與國歌法限制的自由同出一轍，呼籲所有議員要求撤回國歌法。他們叫咪後離開花槽，整個行動維時約五六分鐘。保安員其後拆走該幅掛在旗桿的橫額。

政府指，香港眾志成員今早闖入政府總部東翼前地，不理在場保安人員勸喻和警告，強行在旗桿平台掛上示威標語，並導致一名保安人員受傷及部分植物受到破壞。政府尊重市民表達意見的權利，但同時亦要保障政府總部的有效、安全、順利運作。一直以來，政府總部東翼前地旗桿平台並不屬於開放予公眾進行集會/遊行的範圍。

屌你老母班支那仔，建制派，焦土派話我地冇做野？cls

泛民原則上唔反對立法
想知一向撐開泛民守住關鍵一席嘅你點睇?

泛民狗又做show!
點似我地獨派以死相搏和平集會

好波

關兄又要一個唔會睬啲非佢族類嘅人回應

條友次次選舉都叫人投泛民
好想同佢瘋狂討論箇中原因

之鋒=進本民主派/溫和本土派
所以都無得選

依家有得玩果班 民主黨 公民黨

學黃毓民咁講
怕成為以後無得參選的罪証
連反都唔敢 只係話條文唔清楚，有商確的地方

箇中原因咪就係犯民先係大佬，本土港獨唔係人、收共產黨錢囉

佢本乜撚土呀?

9萬8從業員去左邊

拉佢坐監啦, 等佢求仁得仁

人地仲勇武過笨土

唔做下show
點去呃光環
今時唔同往日
你估佢吹雞 有幾多人會跟
再者 你估佢敢吹雞咩

勇武本土派已經做緊

勁過本土派

關sir 做嘢啦！

有啲嘢做畀人睇 好過上網同人久嗡

上次畀人彈JJ先引到人出黎雨革，戇鳩鳩走去叉手為咗議席同行動派割蓆，之後畀共產黨秋後算帳DQ玩撚死成個黨，依家睇下區議會會唔會DQ埋，唔坐多過天琦都好難有人再信佢。

本土派？

戲子

成日POST雨革10月1張圖話人左膠
係咪柒左一次之後做啱事都唔當啱

講獨派係咪屋企捉緊毛，念力搞港獨，嗌以死相搏緊

交投名狀囉。

班保安又受傷

咪即係同而家講獨派一樣

本土派班軍師仍努力揾人去執行佢地嚇死共匪的大計，可惜....香港人太可惡，怕死，軍師坐係暖氣房度出的計冇人去執行

你兩條友又係到圍爐

@關愛座hunter

起碼佢今次真係衝入去

This is Lihkg

最後的香港良心